給其中一位手足既信

我只能把信寄係呢到，因為我地都係無名無姓既人。

由六月九日以來，一直我都有好多說話想講，總係遲疑，我一直冇勇氣去講。

今日，心身都疲倦既我覺得有些說話我還可以講，有事我還可以做，就應該及早踏出呢一步，不能再後悔。

我係一個獨行俠，在場上既目標係希望每一個手足都能夠安全，呢條險峻之路上困難重重，雖然自己身邊冇信念相同既人，但係有時路途能夠認識手足結伴同行。

第一次，我坐係銅鑼灣既街頭，認識左一位師兄，佢教導左我很多，亦都係我第一次抒發左自己感受，當下心中一些結好似解開左，原來有人同我有一樣同感，雖然在一場混亂之後，我再睇唔到佢既蹤影。

之後既某一次，我又臨場組隊，今次同行既人感覺經驗比較少，呢刻我發現自己擔心在場每一位手足，而組隊既手足更加令我擔心，好似背負左更加重既責任，對佢既安全更為著緊。我雖然不畏懼不擔心自己安全，但係原來我更擔心呢個同行手足，可能呢種緊張就係因為我一直保護唔到過往既手足之痛，內疚感。

經歷左艱鉅既一晚，我同同行手足岩岩好住同一區，可以一齊撤退。係路上傾得好愉快，因為一直以黎我同每個手足都係一瞬間既緣份，對方既樣子我唔知道，名子我唔知道。換裝後，大家用平常人既身份，認識只係一晚，個人資料都迴避不談，大家有既係共嗚，果種放鬆既對話釋除左好多壓力。

再經過好多個晚上，中秋節既地區活動幸運地再遇上果位手足，佢企左係我後面，我唔知道佢有冇發現我，我冇勇氣去接觸佢，但係心入面有一塊大石鬆開左，佢仲安好地企係我後面，就同果晚企係我後面一樣安全，原來我大概愛上左呢位手足。

到今日，我唔知可以走多幾遠，煲底之約既期盼幾時先會到，呢塊大石又壓在我心頭之上，希望手足你依然安好。

-------------------------------------------------

今後我會盡努力出POST，要令大家不停思想改革，向目標進發，堅持，五大訴求、缺一不可。

煲底重遇
國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

幫你推比佢睇

加油

有緣的話，你們會再相遇
下次再遇，如實講出你的內心
你唔講，佢唔會知